反送中膠帶

有台灣朋友打算造一批反送中嘅masking tape
大概係印「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」、「香港人加油」等等，有冇得諗？

唔係想食人血饅頭
只係見好似冇乜反送中嘅product
如果賺到錢 利潤嘅大部份會捐去612基金

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔支持搞産品。想捐錢既直接捐，又環保。